★[杏花邨停車場］其實深水埗d腦場地庫有冇排洪設備？

有d驚

水淹毒撚

驚乜春 都死唔到人

又唔係海邊 落狗屎已經無人去啦

冇洪水都有毒氣

應該無 早幾年試過地庫水浸

有冇毒撚/IT dog浸死？

變毒液

我記得以前深水埗地鐵站出口成日水浸

腦魔有冇飲過深水埗臭渠d水

浸撚曬啲黑店最好

141 west水?

蓋清屎水

死左都冇人知

LM，會否去腦場電腦節